希望大家多啲用番廣東話

同埋唔好用埋曬啲咩
素質..充電..牛b

好撚難聽又刺耳

廣東話文化係應該流傳落去

正如你喺西班牙講中南美嘅西班牙文
都會被人小小岐視...

經典例子多不勝數
但求大家見到朋友們講戈時
可以同番佢地講

素質同充電唔係廣東話

我諗佢想大家用質素同差電好過